iPhone XR 淨機即減幾多?

iPhone XR任買，睇黎要減價

淨機即減幾多??

而家做緊-599啦⋯⋯垃圾減都冇人想要